3DS/Switch 二手買賣區（7）

放Mario Kart 8 美版 $220
收Lego City Undercover 中英版 $220

或者交換都得

港島沿線交收

歡迎議價！

收
炸彈人 230
12 230

兩隻一齊價錢可議

收switch
歡迎報價 tg ssssccssss

賣3ds ll MH4G版

連MH4G, MHX, MHXX

$900

TG : skylardbb

收有單有盒switch
TG @skxma

賣3ds ll MH4G版

連MH4G, MHX, MHXX

有盒, 8-9成新

$900
長沙灣 至 尖沙咀 / 黃埔 / 紅磡站

TG : skylardbb

放arms 260
九龍塘至油麻地
或上水粉嶺交收

收 3DS mhxx

收
pro制300
lego city 220
mh 400

誠收
cave story 70
街霸 70
ns mhxx400
觀塘綫

放賤兔 or加錢換mhxx
tg：

收一對粉紅綠色Joy con 350

地點:將軍澳線交收

TG: [/quote]

放幾錢？

收pro 手制 $300
收街霸 $70

放Fate歐版$300
Made in Japan

收mk8,Zelda, mhxx
粉嶺交收

放mhxx zelda 同lego city 中英文版 市價
住天水圍

收2隻Splatoon2 $265*1

收

炸彈人 230
Zelda 290
PRO 制 320

港島線 或者去到旺角站都得

收街霸$70

收

zelda $290

尖東/尖沙咀/港島線/將軍澳線

tg:

收mhxx 420

放one piece switch 版，玩左一次女朋友唔岩玩
300$ 可小易
tg: ltk34

收孖寶賽車8 地點盡量就你

Switch
99%新
冇左d膠袋
配件全齊 冇花冇爛 盒都係到

包mk8 splatoon2

價錢自出 全部玩左幾日only
Tg R95_1021

收
switch pro制 $320

tg: tw1227

放
MHXX $450

買完番黎唔識玩

順便收埋馬賽8 $300

放Zelda $300
屯元天

收 3ds 版MHXX -日版 ~$230

西鐵線交收

放炸彈 $230 可換孖車
紅線交收

不議價

全新先458, 分分鐘約交收時，跌破埋450

收
pro制300
lego city 220
mh 400
地心 220
just dance 240

已放

[放]
日版
3DS 機戰BX $200
3DS Zelda Majora's mask $200
3DS 妖怪手錶 赤貓團 (連章) $80
全要 $400

屯元天/順豐到付
其他地方再議
tg:[url]

放
賤兔 （淨係開過game玩左5分鐘）

收
炸彈人200
街霸 70

賤兔可以換game都得

tg

[quote]放
賤兔 （淨係開過game玩左5分鐘）

收
炸彈人200
街霸 70

賤兔可以換game都得

tg

收 俄羅斯方塊 $220

荃灣線交收
tg: ayc507

放mk8 $310

收pro制

Tg:
Lihkgjj

收炸彈人
只求交收方便，荔景至中環紅色線
合理價格即可

收美版 zelda / splatoon & 日版 mhxx

$300 / $ 400

TG: killerjo_bb

放日版splatoon2 $300 未拎coins

放賤兔 mhxx
可換splatoon2
將軍澳或kt線

放mk8 $310 可換pro制

收pro制

Tg:
Lihkgjj

放MHXX $430

$1000 ok?

Ching 賣左未

收馬車

收炸彈人
大埔

又改tg

磨利刀
#93206

你繼續改囉

下個post放#1

收Fate
$250

放魔界戰記

收
zelda 300
炸彈人 200

將軍澳線/觀塘線

收
mh $400
孖車 $200
pro掣 $300

Thx

收 Zelda 300
荃灣線交收

全新未開arms換zelda 屯門交收

收
mh $400
孖車 $200
pro掣 $300
Splatoon $300

南港島，柴灣綫交收佳

收綠色粉紅色joy con一對
tg: flyingcloudd

收 美版zelda $320

收mario 賤兔

收mon hun
賤兔

「出售」Switch 灰機（８月１８號買）

狀況：接近全新（玩過幾次）無花無痕
顏色：灰色
保養：有 - 有單有盒

Games（Games可連可唔連）：
- Splatoon 2 日版
- Arms
- Bomberman 炸彈人

如有興趣歡迎Tg
岩價可以Trade
將軍澳線優先／其它地點亦可以Tg傾傾

放二手$3000紅藍手制連孖車game 連12switch game連保護盒，已痴mon貼。另外有多兩個紅藍joy con，藍joy con L button壞左，但ZL仲用到，所以不影響打機操作。（因為之前呢對跌落地下壞左藍joy con所以買多左對全新紅藍joy con)
有單有盒，今年5月先買，玩左一星期無玩
本身都係想同女朋友玩但係佢無興趣所以想放
Tg:

「出售」二手遊戲（全部都系玩過幾次）

Games：
- Splatoon 2 日版 $300
- Arms $260
- Bomberman 炸彈人 $250

如有興趣歡迎Tg
岩價可以Fast Trade
將軍澳線優先／其它地點亦可以Tg傾傾

收
Mario 200
splatoon 2 270

系你老母

放 ARMS 岩絲 日行

HK$250

灣仔至馬鞍山沿線

其實玩多定玩少會有分別？

收mario賤兔 $300
如有tee未著過 +30 深水埗站/黃金交收
tg: BA2323

放mk8 220
arms 250
港島線or 觀塘線交收
tg: yyooqq

收splatoon2 歐版 $300
MHXX $400
tg: Overover123

收Zelda 300
The:TCHHIHI

賣
炸蛋人 $250
最好明天屯元天

收1 2switch $220

紫線線

放 Splatoon2 歐版 連11張amiibo NFC卡，連綠色卡套

$380 或可用Mario + Rabbids Kingdom Battle補錢交換
港島線優先

放slaptoon日版
$300 調景嶺

放slaptoon2日版
$300 鑽石山

點解啲柒碌打左自己幾錢收 到我tg佢又問返我幾錢 我答佢post個價又話不了 做乜鳩

放 NS mhxx $420
荃灣線

放
fate 日版 $300

收二手switch 自用
希望價錢唔好太高
TG:

收fate $250

28/8買入香港行貨有單紅藍機連splatoon2 賣2900

賣switch 連日版Splatoon2 28/8購入香港行貨 $2900

收炸彈人 $220
時間地點盡量就你

放全新日版MHXX限定版主機連GAME
有2部 $3500一部

收switch game
炸強人240
12switch 230
Mk8 240
Tg

Ching 放左未？

放Splatoon 2歐版 $330
今日6-7左右西鐵線可以交收
今明2日紅磡可以交收

放 英文版俄羅斯方塊 260$

放俄羅斯（日）$250
馬鞍山線 九龍灣

tg:lihkg44

Sold

收mk8 280

tg: HorizonSkynet

放
薩爾達 $320

油尖旺佐敦

收
炸彈人$240 大埔-上水交收

收孖車200
收薩爾達290

九龍交收

收switch

收賤兔310
荃灣綫
Tg; JL123456

收薩爾達$290?
深水埗太子旺角交收

賣賤兔，$310
cmktony64@yahoo.com.hk

我要，send 左email, btw tg: JL123456

放
Splatoon2 日 $300
12 switch $220

收mk8 $220 可議

收炸彈人
$200
時間地點就你

收賤兔

賣
炸彈人 $250

西鐵 東鐵 mk

放splatoon 2日版 $300

港島線

收無夜國度2

放splatoon 2 歐版
可用日版+錢換

收
SWITCH 魔法氣泡俄羅斯方塊 日版 $200

地鐵站內交收可就你
Tg:

收賤兔 中文版

tg.https://

放 MHXX 400
TG: tyzann

收賤兔 炸彈人

放
Splatoon2 日 $300

send咗信息啦

收 MHXX $400

佢賣左了

sosad

收 3DS 任何Cooking Mama系列日版
價錢可傾
tg:

誠收
cave story 70
街霸 70
ns mhxx410
觀塘綫

收
pro制 $320

tg: tw1227

放
漆彈(日版）
$300

sold

收地心 220
pro制 320 有盒有單
港島線/旺角交收

有冇人3ds 既芒亨xx

放 Splatoon2 歐版 連11張amiibo NFC卡，連綠色卡套

$360 或可用Mario + Rabbids Kingdom Battle補錢交換
港島線優先

唔好咁小學雞喇 仲玩捉字

收Mario kart 8

放全新mh 日版 $430

觀塘較佳

收兩隻3ds 230蚊隻

收漆彈 日 $270

tg: JRI_Sea

收芒享
$400

放MH $430

收1 2switch $210
屯元天交收

收炸彈人240
splatoon 日 260
元朗今日交收

放
Lego city 中文版 $250

屯元天交收

收
1 2 switch $220
馬鐵線 九龍塘到黃埔 交收

Tg

放arms
$240
上水粉嶺交收

收mario兔兔 320

收日/美版 俄羅斯方塊 230

誠收
cave story 70
街霸 70
觀塘綫

splatoon 2 換文換日

splatoon 2 英文換日

放
Splatoon 2 日文 $300
荃灣/觀塘綫
Tg: JL123456

放splatoon2 英文
320

收芒享
$400
炸彈人
$200
Splatoon
$250

想用arms 換 zelda

or

放arms
$260

有性趣請聯絡

放splatoon 2 英文320 或換zelda
tg:

放漆彈 日文版 $300

收
switch孖車 英$200
不議價

tg: ｐusheｓ

收switch機

放splatoon2 英文 320

收 splatoon2 歐版 $300
收 MHXX $400
東鐵線交易
TG: Overover123

收mhxx 歡迎報價

放薩爾達 $290
油尖旺交收

收lego 中文版 $250

港島線

地心240
Spaltoon2 日文 280

收 mario kart 8
$200

收 3ds mhxx 2手

推

收兩隻2手3ds mhxx 250蚊隻

放Ns zelda有盒 310
紅綠線/青衣交收

Tg:

放：
new 3DS LL 日版，湖水藍
機買左大半年少玩8/9成新，原盒，無牛，
送兩條USB線，貼晒保護貼同包左膠
全套

放 Splatoon 2 日文 300

港島九龍都得

收炸彈人 200
旺角交收

收switch 街霸 $80
東鐵線觀塘線交收

收孖8， 炸彈人$200

放3ds 媽車

放
Sp2 歐版
可換mk8+錢
紅綠線交收

收 炸彈人 $230

TG：LZT_LZT

收全民地心 200
紅綠線/青衣交收

Tg:

放孖車$300
漆彈$300
收魔亨$400
可孖車/漆彈+$100換魔亨
可魔亨+$200換哂兩隻
東鐵線交收

收3ds mhxx 250
@kinghighbury

收Zelda 300
綠色線交收

放arms $250
觀塘線交收

收
Splatoon 2 英文版 $300
Mario Kart 8 $280

將軍澳線為佳
其他地點可議

放Zelda 英文
$320

放 日版splatoon 2 $250
或可換賤兔

TG :

放英文版Splatoon2 300$

放switch mhxx $390

Tg?或者可以碌上少少搵我tg link

師兄邊到可以交收

要

星期一可以即日交收

師兄邊到交收可就你

試收switch mhxx $390

放日水3dsll Tiffany green色
使用約年半 少量使用痕跡
跟隻PKM MOON同usb線
$650

全新蒼藍鋼鐵
299
tg：swutchpay

放
孖8 $300 未拎coins
炸彈人 $240

收 炸彈人 $200

收炸彈人 220
港島地鐵交收

放
Lego city 中文版 $250

放3DS
SNACK WORLD

$250

馬鞍山線 九龍灣交收

TG:LIHKG44

搵唔到你
請問放左未？

放

手快快按錯

放
Splatoon 2 日版 $260 或可換Arms
九龍區交收

放
日版 splatoon2. $280

放
Mhxx 全新 日
430

放 英文版俄羅斯方塊 250$

放 Splatoon 2 日版 $250

9 - 5 金鐘

5點後 荃灣線

收芒享
$400
炸彈人
$200

東涌線 紅線

$280收Fate中文版

放arms$250
觀塘線

收
孖車，250
炸彈人，220

收 3DS 牧場物語連接新天地 100

收
Splatoon 2 英文版 $300
Mario Kart 8 $280

最好將軍澳線交收
綠線或藍線都勉強可以 到時再議

放splatoon 2 英文版
$330
可用日版+錢換

收二手 3DS XL
及 MHXX
價錢可議
小弟住hall switch注定連唔到wifi
所以想求其買部3DS黎玩下MH
telegram： @halflife2017

收孖車270

收splatoon2特別版pro手制

收3DS LL連monster hunter xx

放全新未拆mhxx

$430

Prefer旺角至上環交收

收3ds mhxx @250

東西鐵沿線交易佳
Tg me

今日交收都得

收 switch炸彈人
$200 東鐵綫

[放]
日版
3DS 機戰BX $200
3DS Zelda Majora's mask $200 [HOLD]
3DS 妖怪手錶 赤貓團 (連章) $80

機戰+妖怪手錶 $250（再送6 slots game 盒 1個）

屯元天/順豐到付
其他地方再議
tg:

收Switch 主機

Switch
放Splatoon2日版 $300

$1200可議

@Yolof1boy

收
Splatoon 2 英文 $300

東鐵綫，西鐵綫，荃灣綫

放mhxx $420
可換綠帽達+100/ 俄羅斯方塊+200
tg superstrong

收3dsLL 只可早上交收

放 Switch Games

Arms $250
MHXX $420

全部都9成新，玩嘅次數唔多

全收$650，葵芳/荃灣/全收優先，有意請tg

誠收mhxx 400, 紅線交收

放slaptoon2日版
$290 觀塘線

放 3dsLL
Mhxx

放splatoon 日版
$300 將軍澳區

放splatoon日版
$300 將軍澳區

放mhxx未開封
420

收孖車 260

收
炸彈人$220
孖車$250

收switch機，有意者留tg

放
Sp2 英文版 $320
可換mk8 加錢
紅綠線交收

收mhxx 400

收機 有意tg Dhwnn

收 switch 俄羅斯方塊

Pish

收街霸$80
東鐵線or觀塘線

兩隻加埋480有冇興

收
1 2 switch $230

repost 放mhxx 410
可overcooked 加錢換

Overcooked點換

收 switch 街霸
$100
TG twhkg

收switch mhxx 400
另放3ds mhxx250
藍線交收

放 Splatoon 2 日版 $300
調景嶺

收賤兔 觀塘線交收

收 mario kat 250
Mh 400
港島

港島綫交收

收行貨 灰機

收孖車 漆彈

炸彈人+$150換mhxx 觀塘線

250收炸彈人,mario kart
400收MHXX

收Sp2 英文版 $280

綠色線+馬鐵交收

放mk8 $310 可換pro手制

收pro制

Tg:
Lihkgjj

收 Zelda $280

smilemorelihkg@gmail.com

全新
可加錢換馬8

tg：switchpay

收3ds mhxx 250

收 zelda
屯天元

放炸彈人 $250

黃大仙交收優先

收
12 $220
孖車 $250

兩隻齊可議價

收switch Mhxx $400
地心220
地鐵紅綠線/青衣交收

Tg:

收

孖車 $260
12switch $220

馬鐵/觀塘線交收

278

放

Zelda $320

各200
可議
屯元天交收
@Yolof1boy

放炸彈人 或換賤兔
上水 粉嶺交收
$250

收MH 420
將軍澳線交收

收3ds mhxx 250蚊

收zelda 300$$
綠 紅線交易

我放，300 ok，please telegram me

收孖車 arms
TG Dhwnn

已收zelda

收地心探險，炸彈人，俄羅斯方塊

tg superstrong

收黃色Joy con

收splatoon2日版 Zelda 炸彈人
西鐵線 荃灣線交收

收
新月花嫁 300
蒼 雷霆 250
FATE 日版 250

TG dekezihkg

放馬車英文版，可換賤兔/splatoon 2/加錢換MHXX
$290

NS
收 孖車
1 2 switch

放
街霸 100

Ns mhxx 換mk8+$100
北角交收
Tg:kniferwai

放zelda $300 馬鐵/荃灣線

收Zelda $280

全新12switch

278

今日可以交收

tg：switchpay

今日交收者小議

肯加錢換馬車8

收2手主機 咩色都得 最重要係有盒有單有保養

另收mhxx$400

交收地點可互相就

代fd收多隻3ds mhxx 250蚊

收switch mhxx $420

放
Sp2 歐版
可換pro手制 或 mk8加錢

收3ds Mhxx 260

有冇人放

收Switch 全新二手冇所謂 買黎打mh
有單有盒Tg報價

放zelda $300
馬鐵/東鐵交收
tg:

收Sp2 英文版 $280

綠色線交收

收3DS牧場物語 三座鄉村的重要朋友們 100蚊

推

收switch mhxx $420

放
街霸 100
綠色線交收

太子ok? 今日都ok

收pro制 $340

tg: tw1227

收

孖車 $260
Splatoon2 日版 $280
Overcooked

2隻以上可議
馬鐵/觀塘線交收

收Zelda $300
藍色線，九龍，油塘站

蒼藍雷霆限定

478

tg：switchpay

mk8 換 英文版 splatoon

tg: killerjo_bb

放arms $250
元朗 天水圍 交收

日機new3DS ll連mario Pokemon紅寶
九成新 上年暑假買冇乜掂過淨係玩pokemon
冇花痕冇跌過 有冇巴打有性趣

收Zelda,請TG

收joycon 咩色都得

[放]
日版
[日版]
1. 3DS Zelda 穆修拉的假面 $200 (HOLD)
2. 3DS 機戰BX $200
3. 3DS 全新 Zelda 時之笛[Happy Price版] $180
4. 3DS 全新 Donkey Kong[Happy Price版] $150
5. 3DS 妖怪手錶 (有章) $80
2-5要晒 = $500 ,再送 (3ds 6位 GAME盒 一個)

屯元天/順豐到付
其他地方再議
tg:

收splatoon2 日
綠藍線交收

收3ds MHXX 250
Tg paulboy12

另放switch 炸彈人 250

收Zelda, $300 請TG

收孖車$220
俄羅斯方塊$200

收
1+2 switch
splatoon 2
兩隻都要英文版同連盒
有意tg連出價

放日n3dsll連相入面game $1000

收3ds mhxx 250 地點再約
tg @Jasonw0201

收mhxx

金鐘/旺角/南區 交收

收zelda 300$

將軍澳沿線

放Splatoon 2日版連貼錢$300 不議價

綠色線交收

收 1-2 switch

$200

交收地點就你

放
Lego 歐版
250

放mhxx 440
收splatoon2 英文270 加160可換mh
收炸彈人 230. 加200可換mh

收arms 孖車
TG Dhwnn

收Zelda $300 ,請TG

限定蒼藍雷霆

448

今日交收可小議

tg：switchpay

今日mh 返左貨
全新400都唔洗

邊度呀巴打

收3ds mhxx $150

3DS PKM太陽+紅寶石 2隻加埋150

收 魔界戰記5
300，收嚟自己玩
荃灣沿線交收，最好深水埗-油麻地，唔得都唔緊要
交收時間：星期一至五19:00打後
六日可以就你方便，再約就OK

TG:

放 馬里奧瘋兔王國之戰 歐版 有中文
$280 官塘沿線交收

收 mk8 $280
西鐵綫交收

收
pro制 二手 $340
全新 $400

或用全新12switch加$換

tg: tw1227

收splatoon2 英270
炸彈人230

3dsll mhx特別版 連 mhxx遊戲一隻
痴哂mon貼 冇花冇跌過仲好新
有冇人有興趣
開個價

收splatoon2 Eng

有無人知邊到

收孖車 $280
屯元天

好似係深水埗黃金中間嗰段

收
孖車 $290
Zelda $300
splatoon $290
屯元天 西鐵

收

splatoon2 (英文) $280

綠色線交收

放地心 240
lego 230
街霸 100

收Zelda 320
MK8 280
TG:TCHHIHI

放zelda 加 amiibo 淘仔卡
350
屯元天

放
Sp2 英文版 $320
可換pro手制 或 mk8加錢

放n3dsll 白色 連叉電、usb、保護盒
火焰之紋章 另一位英雄王
$800

up

Sp2日換薩爾達
屯元天

[放]

[日版]
1. 3DS Zelda 穆修拉的假面 $200 (HOLD)
2. 3DS 機戰BX $200
3. 3DS 全新 Zelda 時之笛[Happy Price版] $180
4. 3DS 全新 Donkey Kong[Happy Price版] $150
5. 3DS 妖怪手錶 (有章) $80
2-5要晒 = $500 ,再送 (3ds 6位 GAME盒 一個)

屯元天/順豐到付
其他地方再議
tg:

放mhxx 400
telegram: ANTT123

Ching 出面正價都低過400了

ching認真?呢排冇出去睇想買但唔知而家咩價位

隔離post巴打報378 ～399都有 我見開就39x

好,唔該巴打

放 zelda splatoon 各$300

放日版sp2 $280
收薩爾達英文 $300

中環交收

放 Zelda $320

收Lego $220
收賤兔 $300

收MK8 280
TG:TCHHIHI

誠求一隻

誠收日版splatoon 2 $250

放英文splatoon 2 320

tg: DenmarkJuno

我唔係好知咩價
咁想收既add 我tel

tg:ANTT123

收3ds mhxx 歡迎報價

收 俄羅斯方塊 日/美版

收switch mhxx $280

收DQ HERO 1+2 合集 280蚊
收聖劍合集 100蚊
金鐘/藍色線交收

收大逆轉裁判1加2

放日版sp2 300

放NS信長
320

放漆彈日版$300
可貼錢換新出龍珠
放Arms$300
可貼錢換MHXX

放switch mhxx $360

Tg:

收地心，俄羅斯方塊

tg: superstrong

收
MK8 $290
Zelda $300
屯元天 西鐵

放日版sp2 300
收炸彈人 200

信和已經賣緊365啦wo巴打

放switch MHxx日 $360
Splatoon 2 日版 $260

巴打我已經tg左你 check一check

放mk8 $310 可換pro手制

另外收pro制 灰 / 彩色手制都收

Tg:
Lihkgjj

收DQ HERO 1+2 合集 280蚊
收聖劍合集 100蚊
金鐘/藍色線交收

冷門GAME無人放...

收splatoon2特別版手制 400
Tg @wkwa0

放
mario賤兔 $320

放全新
MHXX $360
ZELDA $350
全要$700

九龍交收
tg:haha002

信和日版MHXX全新都係$365

放mhxx 360

$300收zelda
@hkgambipom

收switch mhxx $280
順帶一提, 信和switch 日版mhxx 全新都係$365

放mhxx 320
tg: ANTT123

放 蒼藍雷霆限定

tg：switchpay

479

Sell splatoon2 日版 $250
Tg:Chi1201
元朗西鐵交收

hold

收日版 FATE 300

TG kezihkg

放mhxx 350

放
全新 mhxx $350

收
splatoon 英文
mario kart
mario rabbit

馬鞍山(綫)

放 Splatoon 2 日文 + 貼紙 $300
或換zelda

觀塘綫/東鐵線
tg:

放MHxx $330

放全新 膠套都未拆過既MHXX $380

有邊間365牙

放switch版mhxx $320

Hold

收炸彈人 200

收彈人 200
魔戰5 320

收 1-2 switch 230

收賤兔/mhxx 300

收孖車+12switch $500
北角交收 即日可少議
Tg: kniferwai

收 switch 1-2
$210

428

tg：switchpay

今日都可以交收

lan線 168
制488
街霸 99
蒼藍雷霆 限定 399

全要減100

tg；switchpay

收3ds mhxx

歡迎報價 即日交收
Tg : @khy_625

收switch 彩色或灰色 要有盒有單有保養
淨機/連日版splatoon
tg:

放NS MHxx $320

尋日買玩左一個鐘都無唔岩玩

放 Pro joycon splatoon版
冇花冇壞 99成新
HK450

放 arms 日行 hk250 可換mario kart8

收mario kart8

放pro con
Mk8
Sp2 (Japanese)
Switch

放arms

可換lego

pls留tg

放行貨 Switch 紅藍主機
連Zelda, MarioKart
Switch已貼MON貼, 連機套...

5月頭買入...
部機都幾新淨, 因為玩左頭一兩星期就放埋左一邊封塵
成Set 放$2500, 有冇人有興趣?

可唔可以留tg?

巴打我朝興趣

收薩爾達

收splatoon 2
$250
希望可以係地鐡觀塘，將軍澳，港島線交收

巴打留個tg傾下

有單嗎,

放switch mhxx 300
tg:ANTT123
深水埗mtr 交收

收
splatoon 2 美版 260
綠色線交收

部遊戲機都放埋
行貨有單有保
成SET買優先

收switch 主機全套
2500至2800視乎咩game

有興趣呀
今日 可以 交收
tg:

[放]

[日版]
1. 3DS Zelda 穆修拉的假面 $200 (HOLD)
2. 3DS 機戰BX $200
3. 3DS 全新 Zelda 時之笛[Happy Price版] $170
4. 3DS 全新 Donkey Kong[Happy Price版] $140
5. 3DS 妖怪手錶 (有章) $80
2-5要晒 = $480

屯元天/順豐到付
其他地方再議
tg:

收mk
TG. DHwnn

收switch 1-2
$230

請問巴打放左未？有興趣

收 Lego 中文 $230
收 賤兔 $310

收炸彈人，地心

收 SWITCH MHXX $300
SPLATOON 2 (英文) $280

兩隻一共 $600

綠色線

收 3DS MHXX $230

收overcooked ，snipperclips

有意留contact

放3Dsll連7隻game 有usb線 $1300
.

火炭至觀塘交收
Tg:

賣splatoon 2 日文 $290

賣

splatoon 2 日版 $300
Mk8 $300

北角至觀塘交易

留張信用卡幫你買？

係咪我真心左
冇實體點收 剪紙都叫有code賣既

係咪每頁都要講一次邊d game冇得收

收mariokart8
意留聯絡

收行貨Switch 機一部，咩色都okay,
有意請報價及交收地點， 謝謝

收switch

mhxx300
賤兔310

收3DS mhxx
$200

賣

地心探險

收splatoon 英文 280

放switch mhxx $350
tg: Leoyin

全新359喎巴打

收mario kart
巴打請聯絡我，thx!

收
孖車8 300
薩爾達 300
將軍澳綫

想用just dance換 switch 1-2/Mario Kart

放splatoon2 $290
or加錢換龍珠

地鐵綠同紫色線交收

收switch

mhxx310

收arms

收Switch 主機/連game一套

收 3DS MHXX $210

放Splatoon 2日版 $300 荃灣交收

放

N3DSLL 紅色 新淨度包滿意 $700
3DS MHX $150
3DS MHXX $300

Lunch hour 12-2 灣仔地鐵站
夜晚7點後 西鐵沿線

TG: iamnotexisted

放：
new 3DS LL 日版，湖水藍
機買左大半年少玩8/9成新，原盒，無牛，
送USB線，貼晒保護貼同包左膠
全套

收
炸彈人 220
魔戰5 320

港島旺角都得

收
splatoon 英文 260
mario rabbit 290

tg: game12332123

放splatoon 2 歐版
$350
tg: superme510

想用zelda換日sp2

荃灣線

放splatoon 日版$280
可明天交收
Tg:

放藍色n3dsll
連3隻game
mh4g
世界樹迷宮2
pkm sun

950$

tg: nam1210

收一部行貨switch
TG: hin_zz

收Mario kart $280
Tg:@Gnehc

收 mhxx 300
pro con 350
一齊收優先

收switch mhxx310

收一部行貨switch 可連game

just dance 有無得就咁放 幾錢？

放3ds dq11
馬鞍山九龍灣交收
tg:lihkg44

$220

收街霸
Tg :

收splatoon 日版

2500
紅藍
1年保養
有盒

收 mk
TG Dhwnn

收3DS MHXX $300

收Mario kart 8
港島線交收

收薩爾達傳說
只限天水圍/觀塘

收孖車8 280
炸彈人 230

地點可就

放 arms 日行 hk250 可換mario kart8

收mario kart8

放隻MHX $60
等錢開飯 忍痛割愛

收 3ds mhxx $250

收splatoon 日版 300
屯元天西鐵站

收ns mhxx 300

賣3dsll 薄荷綠
連mh4/4g/pkm sun 700

放 ZELDA $300
大埔交收

tg:

放 ZELDA $300 今天交收$280
大埔交收

tg:

收機

TG:mayday0329

求炸彈人漆彈孖寶賽車

收switch 顏色隨意
Tg: ke123

收一部行貨switch
TG:

放:
SWITCH 灰機(,齊配,有MON貼,透明CASE,貼左MONSTER HUNTER貼紙)+ 1對藍色 JC+MK8+ARMS
$3400
行貨有保到4月30
TG:@chiyui889

不散

Zelda 290

放n3dsll 藍色
跟pkm sun, mh4g
有盒有單

$950

tg nam1210

收炸彈人，地底，mhxx

放3dsLL 藍色 $900
跟 全新代用火牛
跟 日版 原裝火牛
跟 Usb 充電線
跟 硬機套 可放主裝 連三隻game
已貼mon貼 新淨 無花
跟 Sky3ds燒錄卡

3ds mhxx $250
3ds pkm sun $150
3ds mhx&4g $100

全套放 $1200

依度啲 二手 3ds LL 好撚貴

收行switch 紅藍 歡迎報價:@KKHLL

賣

收switch mhxxx 310

收switch mhxx 300
綠色線交收
TG:

收行switch黑機，請報價

放
3Ds Mhxx ＠230

收
swicth mario + 賤兔 ＠ 280

綠線 西鐵 交收

mhxx買賣區

收joycon 460

元屯天 明天可交收

收FATE 日版 300
TG dekezihkg

我發現無人買賣蒼藍雷霆
我有隻係手，有巴打想收既留tg
$250

賣MHXX 320 藍色線

賣全新行版(食骨唔岩玩) 薩爾達傳說340
二手arms 250/7彈2 280
大圍/馬鐵線交收

收ns mhxx $300

收 SWITCH MHXX $300
SPLATOON 2 (英文) $280

兩隻一共 $600

綠色線/ 將軍奧 線

放ZELDA
$300 馬鞍山 九龍灣交收

TG:lihkg44

收
Joy con (唔要灰色)
Just dance 2017
歡迎報價

250? 我要 dekezihkg

收mhxx 今日天水圍$300

收孖車
TG Dhwnn

收賤兔290

放switch MH xx $350日版全新未開
元朗西鐵交收

TG:Chi1201

收一部行貨switch,可連game

收一部行貨switch,可連game

TG : brain1212

收美版 Pokemon SM

放 Splatoon 2 日文 $300
或換zelda

觀塘綫/東鐵線
tg:

想收部3dsll,tg報價

放炸彈人 $250 玩左兩日唔岩玩
港島線交收

以上game
連薄河綠日版3dsLL

$1,000

tg:

放全新日板㭍彈2連貼紙 340 (今日Apita跟機買)，限港島線交收

Tg: ksuka11

push

[放]

[日版］
1.3DS 機戰BX $200
2.3DS 全新 Zelda 時之笛[Happy Price版] $170
3.3DS 全新 Donkey Kong[Happy Price版] $140
4.3DS 妖怪手錶 (有章) $80
1-4要晒 = $480

屯元天/順豐到付
其他地方再議
tg:

放全新日版柒彈2 $320

可換全新Zelda or 二手補少少水

TG:a1vin

放Zelda $300
屯元天交收

Tg:gaybutalleat

賣全新 joy-con
MHXX 300

收N3DS LL
$800
如果有埋MHXX夾埋1100

放全新日板㭍彈2連貼紙 340 (今日Apita跟機買)，可換全新mk 8 限港島線交收

Tg: ksuka11

tg?

放薩爾達
$300

想用just dance 換Mario Kart/ 龍珠

有無得平啲 可聽晚交收

放n3dsll +mhxx
Tg:

收
Mario Kart
Zelda
1-2 switch
Splatoon 2 歐版

tg a1vin 留價

放全新日版 Splatoon2

PMED

收

孖車8 280
炸彈人 230
Zelda 英文 280
剪剪剪 150

放
漆彈2日版全新連貼紙$330

Tg: ksuka11

放 3dsLL 藍色 淨機連火牛 ＋ USB充電線 ＋ 機盒 $900

放 3ds MHXX $250

全收 $1100
送PKM SUN ＋ MHX ＋ MH4G

元朗交收

放

N3DSLL 紅色連火牛 $800
3DS MHXX $270

全收$1000

西鐵 / 灣仔 交收

TG: iamnotexisted

收 puyo puyo tetris

帶價去

放ZELDA$300
元屯天

tg:

放

噴漆2 日版 全新連貼紙 $310

收
Zelda
炸彈人

TG:

放炸彈人 $250 觀塘線
tg:

收
Mario Kart
Zelda
1-2 switch
Splatoon 2 歐版

tg a1vin 留價

放
全新日版 Splatoon2
3DS MHXX

放mk8日版 290$ 觀塘線

想收
Tg a1vin

放日版Splatoon 2 $270

想用arms 換 zelda

or

放arms
$250

有性趣請聯絡

收 switch mhxx
天水圍交收
Tg我報價

放藍色new 3ds ll
有盒有單
AR卡全部有哂
跟機套 USB線
上下Mon都貼左mon貼
連兩隻game
Pkm sun
Mh4g

$850

tg nam1210

有興趣

荃灣線交收, 有意請telegram

收switch MHXX $290
炸彈人 $220

包元天交收/紅色線

Tg:

收 300-320

收炸彈人220

炸彈人已收

收MH XX SWITCH
$330-350 全新
$300 二手
火車站紅磡至大學站交收

收switch mhxx $300 同 zelda $280

Pm我

有冇巴打要 3個月機 少撚 紅藍雞 連 zelda &孖車 &mhxx &strike (連咗ac可以轉你名）3400 不散

收 NS mhxx $300

放日版sp2 $280
荃灣線/西鐵線交收
tg:

賣 Stereo Headset HDP for Nintendo Switch 混音器
可駁 switch 同電話 app 聲音同步 100%新 MK 交收
$200

放 3dsLL 藍色
淨機連火牛

$800
元朗交收

收薩爾達傳說 splatoon 2 日版
只限天水圍/觀塘

收switch 可連game
Tg報價+game

放 arms 日行 hk250 可補錢換mario kart8

收mario kart8 HK$280

收mk8 $300 12switch $250
tg ming630

收3ds mhxx
報價

收Mario kart8,
Tg報價

收日版漆彈2 天水圍或上水交收
Tg:@AJiMeGoTaRoU

收Switch Game
Mario Kart
Zelda
1-2 switch
Splatoon 2 歐版

tg a1vin 留價

放
全新日版 Splatoon2
3DS game MHXX

個撚個都tg報價
而家潮流興？

放splatoon 2 日版連貼紙
觀塘線 $300

以 HK$300 價格出售嘅 日版 Splatoon 2 漆彈大作戰2 連貼紙

放
全新 mhxx $340

收
炸彈人 $280
splatoon英文 $300
mario kart $280
賤兔 $300

馬鞍山交收

收 switch Lego $220

放Zelda 美版 $300

觀塘綫 將軍澳綫交收
tg: @gowflow

放
Splatoon 2 日版 $300
Zelda $300
全收可議

觀塘綫/將軍澳綫

收瑪kart8 210

放

紅色N3DSLL 連 MHX =$800

西鐵 / 灣仔交收

TG: iamnotexisted

收

孖車8 280
炸彈人 230
Zelda 英文 280
剪剪剪 150

放
漆彈2日版全新連貼紙$330 可加錢換美版

Tg: ksuka11

收 3ds mhxx $250

TG:

收

孖車8 280
炸彈人 230
Zelda 英文 280
剪剪剪 150
漆彈2(歐/美版）280

放
漆彈2日版全新連貼紙$330 可換美版

港島線交收

Tg: ksuka11

放Zelda $300 屯元天西鐵站交收

Tg:gaybutalleat

甩底, 仲要唔應機

放孖車$300
屯元天優先

放全新柒彈SP2日版 可換MHXX

另收MHXX,1-2switch

tg a1vin

telegram?

收NS mhxx 300

收pro controller 320

收

孖車8 290
炸彈人 220
Zelda 280
剪剪世界 150
漆彈 (美/歐)版 300

放
漆彈2日版全新連貼紙$330 可加錢換美版

港島線 / 油塘站 / 尖嘴站交收

Tg: ksuka11

放紅藍機 另有一對青手掣

放 孖車 炸彈人 arms

Tg:Tom0206

收switch mhxx
350
要藍線交收
tg: buymhxx

放 splatoon2 日版 $300
tg superstrong

其實而家一手都係365
提提巴打

放藍紅主機
連兩隻game
splatoon 2 mario
有意者留tg

Mk8 TG Dhwnn

弊在都冇人tg過
晏啲出去買一手

收孖車280 tg: hoiyins

賣
splatoon 2 日文 $290

平放 3DS XL
極新 有意PM

收12switch

放日文Zelda 290

屯元天

放splatoon 2 日版 $280 有意tg

收switch 可連game

放 new 3DS LL 藍色（岩岩過保 上年9月11買）
連叉電器 線
Game5隻
- Mario 3D
- Mario Kart
- 紅寶石小精靈
-星之卡比
- MH X
Game錢都係返到 只放900
天水圍交收 其他另議

188 全棟無囇紅藍行貨

放全新arms 340$

放fate 同zelda 單隻可換 mhxx
觀塘線

收

孖車8 290
炸彈人 220
Zelda 280

放
漆彈2日版全新未開封連貼紙$320

港島線 / 油塘站 / 尖嘴站交收

Tg: ksuka11

放漆彈pro手制 日版 全新 未用過 $490

放漆彈pro手制 行貨 日版 全新 有單有1年保養 未用過 $490

收mario kart8 HK$300

放日版splatoon2 $280
tg superstrong

放
Mario kart 8 $320
Splatoon2 $310
觀塘線 兩隻要晒$600

收
Mario kart 8

Tg 出價

放
switch Arms $250
Lego city $250

可換game
可加錢換zelda or splatoon2

放日文Zelda 280

屯元天

放
日版 new 3DS LL (黑) 750
有盒, 叉電線, hori 史來姆[軟殼]
mh4g
mhx

荃灣 , 紅線交收

收Pro 制，370
屯門，荃灣交收

謝謝

收炸彈人 $230

收兩隻12switch

Lm

放switch,買咗唔夠一星期，買嗰時2950..買完玩左唔夠一個鐘，發現無朋友同我玩

放 switch 行貨 (SP2版) 全套, 有保到7月
有玻璃貼
原裝SP2套
Mario
Zelda (跟amibo card)
overcooked (跟account)
type-c 轉 hdmi,usb
type-c extend cable
呔盤

TG 出價
@Smitsky

收行switch紅藍機，請報價

放炸彈人 $240

放mario rabbids $300

放
全新未開Splaton
$300 or 換MHXX
油尖旺

放splatoon2 英文版330
可換mario x rabbids

放全新未開ARMS $290 or 加$50換全新mh
tg：dunasss

收SWITCH 行貨主機要有保,GAME要薩爾達, MK8

TG: Hinson2017

收賤兔$300

收
3DS MHXX $270
屯元天

收 puyo puyo tetris
有意請報價及交收地點， 謝謝

收炸彈人淺藍線
火炭沙田230

收splatoon 2 美版 $290
有意tg

收splatoon 2 美版 $300
有意tg

收switch 炸彈人 220

屯元天

tg hihi1212yeahyeah

今日

收

孖車8 290
炸彈人 210
Zelda Eng 280

放
漆彈2日版全新未開封連貼紙$320

港島線 / 油塘站 / 尖嘴站交收

Tg: ksuka11

放 日版 SP2

或換 Zelda

放全新未開ARMS $270
全新日版漆彈換mh

黃埔線交收
tg：dunasss

賣
splatoon 日文版 $280

可換孖車 zelda 或其他game 另議

有無人想要3ds ll?

放全新日版柒彈$300
全新arms $280

何文田線可今日即時交收

tg dunasss

收
SWITCH 魔法氣泡俄羅斯方塊 日版 $200

交收地點地鐵站內盡量就你
Tg:

收winning post
champion jockey
$400
Tg:chelseabb101

放全新未開ARMS $270
全新日版漆彈 $300

黃埔線交收
tg：dunasss

收剪紙人 炸彈人
tg noopajc

放mhxx 310
紅色線交收。。
tg: ANTTT123

放漆彈 日版 $290 /換 MHXX

收arms 220
TG Dhwnn

收線帽250 telegram cckit8

放 Lego city 英文 240
arms 280

tg: kagome100

可換game
唔要zelda mk8 12switch

想收一部二手N3DSLL/N2DSLL
最好連MHXX

收 SWITCH MHXX 300

Splatoon 2 (英文) 280

綠色線

放全新日版splatoon
$300
tg dunasss

放lego world歐版（有中文揀）
200蚊

收炸彈人220
火炭沙田交收230

變二手switch 可連game

收

孖車8 290
炸彈人 220
Zelda Eng 280

放
漆彈2日版全新未開封連貼紙$310

港島線 / 油塘站 / 尖嘴站交收

Tg: ksuka11

switch
放 炸彈人 220
收 mhxx 300

最好東涌/青衣/紅色線MTR

另收孖車 300

放switch 紅藍機 連孖車 美版splatoon2
一個月前購自九龍灣game 鋪
玩過一次only 所有野全齊 有保養

$3000 有意留tg

tg: cckh1122

cckh1222

放 lego 220
紅色線 東涌線

放
炸彈人 $240

3DSLL及所有3ds系列適用
MicroUSB轉插線
無左包裝，但全新運作正常，

即三星及Android手機火牛線等
可轉做3ds系列，唔使帶多條線！

日本製，市面很少見到！
因貨品價值便宜，最好選擇郵寄，
不包郵費，平郵加$2!

Switch
放全新日版splatoon2 300
有兩張同款貼紙可以送埋

星期一至五七點後東鐵線
七點半後九龍塘至柴灣

Tg luisgarciaaaa

用Switch MHXX 換 Mario + Rabbit Kingdom

tg: Leoyin

收Mario + Rabbit Kingdom $300
放Switch MHXX $300

可交換
tg: Leoyin

MHXX已放

收Switch Mario + Rabbit Kingdom $300

tg:Leoyin

放zelda 300
馬鞍山 旺角 九龍灣交收
Tg:lihkg44

收

Zelda $300

將軍澳線
Tg: kwanbebryant

放switch mhxx
320$

tg: neverlose

放mario 賤兔 320

收1-2switch , lego city, 炸彈人 $220 @ 1
剪紙人 自出
Telegram: noopajc

放 mhxx $300
港島線交收

tg: matamaticmartial

放賤免$320
TG:

放俄羅斯方塊 220

收splatoon 2 美版

Tg: rocker1234

放 mhxx 300
港島線/南港島線/旺角太子油麻地 交收

tg:Hin0806

放 splatoon2 日 $280
中環，尖沙咀 交收

收
mario kart8 $290

放
Mhxx $300
splatoon 2 日 $280

想收一部日版二手N3DSLL/N2DSLL
最好連MHXX

放splatoon2 美版 $330

東涌線/紅色線（荃灣至太子

放3ds
大亂鬥
Pokemon太陽
Pokemon紅寶石
Mk7
全要400

另放switch
炸彈人 220

屯元天交收

@Fuckmyselfar

放splatoon 2 日版$250

TG: nccc21

收champion jockey
pro制

收 switch 電視底座1set

賣splatoo 2 日版 $280

有2隻

一次過要哂2隻 $540

放splatoon 日 280
可換Mario and rabbit我加$30/bomberman 你加$30

收mario + rabbit 賤兔$300

放二手arms $240

放

zelda 英 $300

收

mario and rabbit $300

splatoon 2 英 $290

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收

splatoon 2 (英文) $280

mario & rabbit $280

兩隻一齊 $600

綠色線

放arms

收Switch MHXX $290

代換透明機殼，有興趣既聯絡我

視乎時間及地區，有機會今日交收第二日取

注意依家只有透明殼有貨其他都未有住

收mk8 $300

已放GAME

另收
英文版Sp2
JOY CON (咩色都得)

fate 換 mhxx 或龍珠可加錢

屯元天交收

收

孖車8 290
炸彈人 210
Zelda Eng 280

放
漆彈2日版全新未開封連貼紙$310

港島線 / 油塘站 / 尖嘴站交收

Tg: ksuka11

收ns mhxx 280
粉紅粉綠joy con 400

收Zelda

收wp8

Ching仲有冇？

收champion jockey 420
pro 制
放街霸100

放sp2 日版280
收zed 英版300

收三隻漆彈 260
留tg

放
New 3ds LL
有盒
連保護套、殼、差電線
連兩隻game 芒亨X & Pokemon Moon
紅色線交收
$800
要圖歡迎TG

收cj wp8 各$400 東鐵線交收

放

zelda 英 $300

收

mario and rabbit $290

splatoon 2 英 $290

交收：西鐵線

TG : AlanCFC

收12switch 200
Arms 220
TG Dhwnn

收switch game
winning post 8 + champion jockey
$500

LEGO city
$150

DQ Heros
$200

三國志
$100

放賤免$330

收炸彈人 $200

收splatoon 2 英文
$310